[ALL IN US] ITZY討論區(5) Lia 0718 生日粗卡!期待第一個綜藝 ! 7月回歸大發 !

ITZY（韓語：있지；日語：イッジ），為韓國JYP娛樂旗下的五人女子團體。由五名韓國成員禮志、Lia、留真、彩領、有娜組成，2019年2月12日以首張單曲專輯《IT'z Different》正式出道。在JYP娛樂與GOT7，和前Wonder Girls成員宥斌、惠林同為二本部。團名意味著粉絲、大眾所盼望的一切，ITZY全都具備（EVERYTHING YOU WANT IT'Z IN US.），並把這樣的抱負濃縮成短而有力的口號「有嗎？有啊！」，就此形成了兼具特色與氣勢的團名。問候語為：「All in Us！大家好，我們是ITZY。」同時雙手比出剪刀手連在一起，形成反Z，翻轉形成Z的手勢。

每日睇一萬次專區！

日日都要食炒蛋

成員介紹：

藝名：禮志 / YEJI / 예지 / イェジ
姓名：黃禮志 / HWANG YE JI / 황예지
擔當：隊長、主領舞、領唱
生日：2000年5月26日（19歲）
星座：雙子座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國全羅北道全州市
學歴：全州槿暎中學校（畢業）
全州商業情報高等學校（畢業）
個人經歷：
-2018年 SBS《The Fan》

藝名：Lia / 리아 / リア
姓名：崔智秀 / CHOI JI SOO / 최지수
擔當：主唱
生日：2000年7月21日（19歲）
星座：巨蟹座
血型：AB型
身高：163cm
岀生地：韓國仁川市延壽區松島洞
學歴：首爾公演藝術高中實用音樂科（畢業）

藝名：留真 / RYUJIN / 류진 / リュジン
姓名：申留真 / SHIN RYU JIN / 신류진
擔當：副唱、領舞、主Rapper、中心
生日：2001年4月17日（18歲）
星座：牧羊座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國首爾特別市江南區
學歴：京畿女子高等學校（轉學）
翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（在學）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演
-2017年 JTBC《MIXNINE》

藝名：彩領 / CHAERYEONG / 채령 / チェリョン
姓名：李彩領 / LEE CHAE RYEONG / 이채령
擔當：主領舞、副唱、副Rapper
生日：2001年6月5日 （18歲）
星座：雙子座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國京畿道龍仁市
學歴：書川高中（轉學）
翰林演藝藝術高等學校音樂劇科（在學）
個人經歷：
-2013年 SBS《K-pop Star 3》
-2015年 Mnet《SIXTEEN》

藝名：有娜 / YUNA / 유나 / ユナ
姓名：申有娜 / SHIN YU NA / 신유나
擔當：忙內、領舞、副唱
生日：2003年12月9日（15歲）
星座：射手座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國京畿道水原市
學歴：翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（在學）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演

音樂作品：
數位單曲：

岀道數位單曲：《IT'z Different》

發行日期：2019年2月12日
語言：韓語

1.달라달라(DALLA DALLA)
2.Want It ?
MV：

DALLA DALLA 一億view粗卡
Dance Practice：

Dance Practice(Close-up Ver.)：

Performance Video：

ITZY 一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] M Countdown出道9日初一位粗卡 20190221

[#ITZY2NDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190223

[#ITZY3RDWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190224

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190303

[#ITZY5THWIN] M Countdown一位粗卡 20190307

[#ITZY6THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190308

[#ITZY7THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190309

[#ITZY8THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190310

[#ITZY9THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190315

綜藝節目：

超級實習生Ep.5（1:15-2:20）：

家師父一體Ep.60（69:00-75:45）：

家師父一體Ep.61（00:35-04:05）：

人氣歌謠 [Gas Safety Song] ：

官方頻道：

ITZY Official Instagram

ITZY Official Facebook

ITZYOfficial Twitter

ITZY Official Vapp Channel

ITZY Official Youtube

ITZY Official Website

舊post回顧：

開Post Template:

留名

新po留名

when cb
cant wait

就到佢地啦

我想問係唔係完左？下星期先有得睇

下個星期有一集份量都好過得十幾分鐘份量

窒架慢 期待嚕

咁我睇左個半鐘係為左啲咩

姐係下個禮拜先有佢哋？

無錯

下星期預告
好期待

好彩唔係得幾分鐘嘅份量

想死好on9咁等左個半鐘 柒到喊出黎

正又可以loop成個禮拜

Push

推

新人留名

老規矩 三張本命

有相呀呀呀 我禮志

我Lia

我留真

我彩領

我有娜

我留真都係呢期個Hair Style好睇啲

我手機wallpaper
尼一張係我認為尼個髮型最靚嗰一張
尼個笑容真係好尾機

Midzy

有名了

我地終於有名啦

正喎

巴打

但係點讀架？

cb 個時咪知

有讀音啦 MIDZY

終於有fandom name,我係MIDZY！！！

請叫我midzy

點解去到邊 都見到你
btw留真先係世一

MIDZY個意思好正
我以後唔理發生咩事都會相信佢地
一世MIDZY

留真教你讀

都係唔係好明點讀
發三個音

midzy 們
頭2個音

利申 估

巴打你識韓文

識韓文

帶住我有娜講早晨

早晨 禮志Midzy

帶返我禮志講早晨

早晨 有娜Midzy

我都帶返我留真同大家講早晨

互換左

巴打都仲係咁早

又開始忙碌既一星期

今晚會唔會有v

唔係Midzy도 잘자요 咩

你都識
突然覺得自己好廢

我都係睇左幾年韓綜先識聽少少

도有冇意思架？

中文嘅都 나도=我都

博學多材

巴打個名

病左姐 名都改走埋

首席芯

大家唔好誤會我
我尼個名只不過期間限定cb完會改番

算啦 我索性改個新名 cb完先改番

係MIDZY들 잘자
MIDZY們

巴打唔講都唔記得 世界第一蕊

MIDZY

肛b你終於係尼邊上水啦 以為你唔記得左留真

好忙 隔離post我都好少上水

去完日本？

講好咗話唔提㗎嘛

留真世一巴 最衰都係我 累你比人笑

工作上姐

名fail

點解

慾江好耐冇見啦

突然諗起

嘩名都改走埋 molamola

係肛

我30日後改番

肉剛巴多d上水啦

唔洗改啦

我覺得自己太芯

回頭是岸

一生推

一日留一次名先

學韓文啦midzy們

2200 vlive

原來我聽岩左
淨係識聽 唔識睇唔識講

sor9

又燈中左

代南妹鄙視你

我都話左30日後會改番
原諒我啦

30日就拋棄留真

三十日後養埋師姐

ok喎

大口靚啦

留真好撚正

係咪姐係今晚會有teaser?

@ITZY_updates
# Update:

Everyone smile 😊
ITZY and MIDZY will sleep a little later today~

#AmITheOnlyOneExcited...?
#IamWaitingForIt
#ITZY #MIDZY
#Yuna

有可能
不過只要我燈下就應該會有
今晚會唔會有teaser

要懲罰個衰女包了

個標題係唔係錯左

錯左咩

21號前爆post再開

係喎
留真世一巴同我死出黎
Lia 係21號生日

咁都錯得

下次都係我開返po

比佢做少少事都搞成咁

開po嗰陣搞緊其他嘢

咁比禮志巴開啦
依家搞到幾肉酸

下次囉 嗱嗱聲推爆個po佢好過啦

幫手推

推兩野算 攰

3野

4野

專登考吓你哋記唔記得Lia幾時生日 第6頁先發現

我唔知情架

屌你啊 明明係你做錯事 鐘想怪番我地轉頭

你自己都唔發覺啦 你有咩資格屌我

我地對lia關心太少
btw我無發覺同你搞錯係兩回事 唔好轉移視線

突發teaser

諗住第7頁先開估 點知有巴打咁醒目 咁快估到

新歌一開始會唔會：JYP

又多個人比鞭

你諗多咗 其實係JYP Comeback

好唔好意思呀叫自己MIDZY

明明唔係我做錯事
個個都幫住佢

我幫你架
都唔知邊個po名都打錯 又唔快啲幫手推

抵啦

鍾有8百幾 點推啊

我會屌爆二本部

都要推

你開po開到咁都一樣

永遠支持轉左名既養留真巴

好感動
禮志巴我想養埋你
利申非gay

芯

我識自己去廁所 養埋我ok?

慾肛bbg
我一直都養埋你 我嘅心意你明既

彈開啦 你咁廢 養你浪費我米飯

好明顯樓豬發現佢胳肋底出世幾日先 個下身卡左幾日姐。。。。所以樓豬無錯啦！！！！

駛唔駛講埋咁既解釋去幫佢
btw幾有創意

29號comeback

哇屌正撚到

5連

crush我未

29號

話說Midzy 個發音係韓文係 相信

我禮志

ITZY MIDZY

29號快d到

我以後都唔會midzy留真世一巴
我正midzy你禮志巴

係

對唔住囉 以後唔再狙擊你

一啲誠意都無

icy到底會係點樣

支持寶礦力 推

我愛瑛語巴
利申：飛機

好想瘋狂飲寶礦力

我都愛你

懷疑巴打係鍾意JYP 唔係ITZY

但你冇飛機

同緊留真瘋狂飲寶礦力

我架飛機比我打爆左

飲到你腎虧
到時留真就係屬於我一個

巴打唔好FF咁多
我同緊留真彩領飲緊

感到不安

黎啦黎啦 終於到佢地上

好期待
已經等左幾個月
點解仲有20日咁耐

月尾會唔會太正

終於有得睇

彩領平反未？

半固定嘅彩領

彩領個呆樣真係好正

長期出現係唔同綜藝既DALLA DALLA

好撚正

Yeji

好想奶枝雪條
利申經常同留真食同一枝雪條

唔好FF 咁多啦巴打
利申：岩岩叫醒左留真同佢出去

時間表

又姐妹團咁去LA

好想買

重課

原來我諗著買10隻 依家睇來10隻唔夠

禮志巴知唔知邊到有得預購

買唔買返隻好呢?

起碼2隻起跳啦

專輯分為IT'Z ver和ICY ver兩個版本
PB：內頁的首頁為5種版本，隨機1種。
小卡：一個成員有5種，一共25張，每張專輯裡隨機2張。
CD：IT'Z ver和ICY ver 2個版本，與專輯版本相同。

預售特典：
出道專輯IT'DIFFERENT的小冊子一本36P。小卡，小卡有五種，隨機1張。
明信片：IT'Z ver和ICY ver兩個版本，5張為一套，版本隨專輯版本。
貼紙：二張 隨機一。
EVENTCARD：100張，隨機。
海報：六款，隨機1種。

KCON

10隻起跳啦

買一箱啦

咁我買夠兩箱 話晒我養緊留真 梗係要落力啲

咁你去簽名會啦

我唔去得住
依家既我未有自信同留真講野
利申死肥仔

俾啲勇氣黎，係fansign大大聲同留真講句莎冷黑啦！

減下肥先啦

我減左肥 我驚留真非我不嫁

留真係屬於我架喎

傻啦 你有咩資格同我爭

如果依到開團有冇人join？

有冇諗過你兩個都冇資格爭

我除左肥左啲之外 就完美無瑕
輕鬆屌打你地

哪裡來的自信

與生俱來

買一隻

所以留真都係交比我 你地去練下先

不如唔好爭，張佢地交俾我就最岩啦

一陣開團
請大家多多支持

唔該晒巴打

請大家多多支持了

jm9

巴打 好似有啲問題

佢路過搞笑架咋，我仲搞緊4點先岀

師兄會去簽售？

新碟

唔去啦我都想我禮智係fansign到表明我地既關係，可惜我冇時間sosad

團綜先係最吸飯 正

居然有 正喎

點樣開我有興趣

留真世一巴 尼到先係我地既家

我可以Join

禮志巴表已填

巴打唔好意思
我唔想拆

如果想拆卡又填左表既話，可以TG我
我睇左有幾多個想拆先，數量多先會做
如果最終人數拆卡夠多既話填左表又無同我拆既話，我唔會掂既
依點你可以放心

好想要

唔係好明兩隻碟有咩唔同,入面送既野唔同?

比錢買咪知

JYP爸爸親自操刀

只係個包裝唔同左入面包含既冇咩唔同，而你係pre-oreder既話就有預購禮送咁囉

好擔心首歌

應該唔會係膠歌

190711 ITZY IG更新

IT'z ICY
#MIDZY!相信ITZY嗎?

燈燈燈

我Midzy JYP

Jyp(氣音)>死亡rap>itz icy icy icy / itz i i i i icy >死亡rap>完

唔好燈，好驚真係燈中

我都驚燈中

我諗諗下 what is love都係jyp作 決定MIDZY jyp
8月繼續一位粗卡

每日一推〜〜〜

大家竟然唔Midzy JYP

留名

係時候要煲返呢個幾月錯失左既野

咦係咪有得訂專?

好想聽jyp (氣音)

巴打 你真係好忙可以咁耐先上水

睇返其他幾個作曲家都唔差 可以期待

去左發夢？
得幾條vlive同want it 舞台版就冇野煲了
留意返 聽晚終於有認哥睇

燈中左
Itzy燈神係我係我

我留真跳Fancy
會唔會太正

最新集Tv好撚正

係啦，link都貼埋俾你唔係唔買啊

每日一推
ITZY新碟！你今日買左未

今晚

大家去晒邊

今日你都無推po
21號前未推爆 你後果自負

今日係特別日子

就黎播

大家準備好未

播啦

直播連結：

等等下 播左佢地個廣告

廣告好長

做啦做啦

扮鬼

禮志後空翻登場

話說原來佢地都高過我

好靚

話咁快就1個半鐘 唔想咁快播完

就咁播完啦

Ah choo~~~

伸舌

采源同我對視

屌錯Po

你竟然去左
芯到

戀愛了

開始清算今日唔知去咗邊嘅芯

自己清算自己

我有推po架

7k點買得落手

團飛啦

睇得咁開心

170都冇？

你又好高咩

189

繼續吹 吹大啲

出嚟相認咪知囉 今日識咗好多巴打絲打

你去到留真佢地第一次演唱會咪相認
睇死你咁芯 會無錢去

YUNA巧打耳 巧打耳 巧打耳

估唔到你都係芯

話咁快就有得字幕睇

以為自己入錯討論區

我都估唔到自己誤入ityz條新片

呢兩日食得太多提子 好酸

有冇手足同我一樣我咁loop認哥啲跳舞片

Ryujin同yeji兩個loop得最多次

一得閒就想loop

T寶會原諒你

圖呢
無圖你講咩都得

已經Loop左兩次
留真跳桐葉舞個表情
禮志跳舞好好睇

兩次咋 我loop 咗十幾次喇

琴晚你摸完手仔 梗係要loop十幾次黎減低罪惡感

又話今晚不回家

師妹綜藝好正 想睇上idol room

30號播

期待呀綜藝感好過師姐出道個陣

彩領好正
佢紮起頭髮露耳仔好正

明顯教緊佢地要尊重老野

帶住我禮志講早晨

禮志跳舞好正
巴打Loop左未

已訂

新入坑留名
ryujin dalla dalla個中短髮

幾時到7月29日

鐘有14日

日睇夜睇

準備好睇comeback

好想一訓醒就係29號

loop到29號 先可以鬆懈

日日睇住認哥先

Loop到29號都繼續loop

搵佢地跳舞既片放下個po頭

準備整全新po頭
大家快d推完留真世一巴個柒po

其實我覺得21號前會推唔完
有棄po既念頭 開新po算鳩數

我手機係尼張做wallpaper
成日有人問我手機wallpaper個靚女係邊個

樓上嗰位傻鳩
我手上有好多你既黑材料
推唔完 師姐po見

我係咪要驚㗎

MIDZY們推po喇

我女朋友

你覺得無所謂就得
到時等其他巴絲笑下都好

梗係同人講我女朋友
利申等陣會同我女朋友燭光晚餐

想笑

未瞓醒？

一直好清醒

痴線佬講自己好清醒啊？

巴打覆tg啦

幾位都唔好FF咁多 留真先係我女朋友

係喎

點解冇人send gif

推下po

推呀

幫推

仲諗住等你100連，，而家好似96連

斷佢99 啦

邊有咁易100連到

鐘有大把位比佢推

咁你推po未呀

事但啦

你solo推爆佢啦
我有多時間都攞黎loop認哥

咁你推啦 唔洗做呀而家？？？？

頭先扮緊工 依家真係辦公

每日一推
ITZY新碟！你今日買左未
今日截止啦〜〜〜〜〜〜〜〜〜〜

做咩冇啦啦過黎幫我推po
原來係花心25
周到你啦

5點半鐘未收工
利申兩點番左屋企

其實一直好奇想問d 碟係咪fs碟

大家訂左幾多隻

屌你老母 我收8呀

邊行 收咁夜

可以同大家保證一定唔係FS碟

垃圾intern 12-8

垃圾番垃圾工

垃圾+1

你又做邊行啊

垃圾行業

你本身讀物理
做Lab都好正常

第一時間po我留真

老婆

第二張係咪扮有波

巴打返工返到傻左?
明明係我老婆黎

唔好咁直接！！！！

無缺點既點唱打啦打啦呀

我老婆點會有缺點

我女朋友世界第一

彈開啦
明明係我女朋友黎

呢到好多痴線佬
係咁將我老婆認做自己女朋友同老婆

巴打唔好咁過份好喎
你叫禮志巴 頂多禮志係你既 依家連留真都想搶埋過去

因為志志俾我搶左

好多CSL

喂，唔好搶我志好喎

去唔去日巡

我想識你真人

哪有錢 你老母

屌你 唔摸手仔埋有錢

我都想識你

189死傻鳩

我8月會去日本 所以冇錢淨呀

芯唔可以窮 無埋就搵多份工

去日本係去拍手仔

我屌爆你老母

想去咪一齊囉 扮咩啫

600

師兄都去？

唔去

話時話你講到自己咁高大 應該溝女唔難
做咩咁浪費金錢去追星

追星就冇女㗎咩

我肯定你無

唔好踢爆me la

話比哥哥知 你到底有幾毒先搞成咁

你地唔好互相傷害啦

路過都覺得好好笑

講到好似自己有女朋友咁 收檔啦

垃圾肥仔係咁上下

我女朋友係邊個 你唔會唔知既

美極？

美你死人頭

你地做咩互相傷害

我提醒緊佢 拍完手仔 佢都係無女

唔緊要啦 有得摸手仔

幾時可以摸留真手仔

我成日都拖住我留真

毒到咩程度先會咁ff

肯定禮志巴無你咁毒先

矮毒肥要喺度刷存在感咪有得佢囉

你喜啦

巴打幾多歲啊 我之前講咩你都信
我依家認真話比你知 雖然我唔高 但都有170cm 重75kg姐

有170咁高呀

一定有

其實我得160又話你知咩

我一直都無信你有189

哥哥唔好再笑我啦

巴打要毒到左手拖右手去FF拖緊留真?

其實入得黎鳩up 都應該好毒

話說尼到會唔會有換卡大會

睇黎巴打你都FF 開

189就可以笑人咩

都係巴打好
利申：有老婆

可以開埋呀

世一巴可唔可以等出埋teaser 先推爆佢

第一眼睇見你話有老婆 真係有啲驚訝
但琴晚你先話留真係你老婆
我就知道你根本係到鳩up

目標係lia 生日前推爆佢

0718聽日就係

巴打 收工未

我有老婆架

今日射下畫波 啱啱放工

等埋有娜出teaser image 啦

我信你有啊 而且你老婆鐘姓申

咁我推到800啦

依家開始慢慢推

仲呀

利申 正字刑警

巴打好了解我

慢慢黎啦

我係文盲 吹咩

其實我都成日同人鳩up我有老婆

留真咪我老婆囉

屌你老母我ot緊

渣㗎 依家做緊gym

就算你做gym 都係死毒撚

咁巴打咪又高又大隻

但你老婆唔係姓申

大家都係死毒撚

呢度知就算喇

笑甚麼 大家都係死毒撚

我老婆姓名井

幫你召集絲打

星期六con識咗幾個絲打

好想認識巴打

巴打快d走 我驚你比人打死

想預約隻揪有冇時間？

有無靚女
就算無 睇得順眼都去馬啦

尼到我地盤 怕咩

隨時都得

群揪佢ok?

我1打10

10隻蟻？

食花生

10隻你

下邊個張同家姐好似樣

Album preview

點解今日樓主唔推po既

今日放假

你放假 我會好悶

想俾我diss?

係我diss你

你地兩個幾時約岀黎隻揪啊，唔好再嘴炮啦好嗎

咁岩我老婆都係

唔通你地係......失散多年既兄弟？

我老婆係名井南

佢老婆應該就係連登入面名井南系列啲絲打

已經cap左圖
隨時放上師姐po

兩位巴打寫好遺書未

LM睇血案

我南點會係你哋老婆

我就冇講過既

Pish

當然啦 我接收曬

咪搶啦 我大口

係我呀
第2張影得怪怪地

我有娜好靚

鐘有十日

樓豬係時候挑戰200連

樓豬起身做野啦

唔使做咩

樓豬 我覺得生存好困難師姐嗰邊又要課金

我要買好多野 又要洗錢

樓豬係咪好高人工 咁芯都生存到

全職兒子

有錢 求包養

養我未

樓豬 推po未

Auntie收唔收契仔

好期待阿妹CB

今日特別多野做

多野做？？？唔洗開工呀而家？？？19 號啦！！！

咁你又唔推 淨係識搞事

而家咪提你推囉！！！今晚記得推爆佢呀
btw
我高汁會員唔搞事啦

收左工好耐
做啦 染頭

字都唔識打 讀多幾年中文先啦

屌 打錯

再推

最緊要 我早收工 大把私人時間
你識咁多字 咪又要做餐死
樓豬 fighting

不如我哋唔好再互相傷害 和解ok?

世一巴咁好揪 唔洗和解啦

好啊只要你讓你個連登名比我 我地就和解
留真係世一 想周圍同人講

和平 理性 非暴力

咁你改名留真世界第一囉

我係要你成個名
我未見過改世界第一會咁芯

冇你咁芯

兩個都咁芯
有曬圖

大家法唔法國留真飯特別小氣 鍾意互相傷害

屌你又搞事

道出事實 順手推po 一舉兩得

我係小氣
小氣到留真正係可以屬於我

對住你兩個我無氣就真

唔洗爭 留真係我既

大家肯推po未

發緊高燒 推唔到

要睇牙降牙周靚腳。。。。。盡力幫下你

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

完！

降你老母 尊重啦 牙周

小心身體呀巴打

Mv流出

你真定假膠。。。。如果好似489班真膠我屌柒你都似。。。。

又十連！ 完！

訓醒 再幫手推下
好辛苦啊

你地唔好咁啦ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

我02分都無人po

p 牌仔上會機會黎啦。。。。。仲唔做野。。。。

諗住po跟著你就po咗了

我了

睇唔到就收皮啦

細聲啲啦 你知就算啦

屌。。。。。。。。

師兄唔好阻我10連ok？

抵啦
人地幫你推又屌 唔推又屌

我無意冒犯，純粹路過想示愛Yeji同RyuJin

輕鬆十連

特登等到你十連哂先示愛，忍得我好辛苦

手足想示愛係ok嘅 不過你要知Ryujin已經屬於我就得喇

尼次cb玩90年代風格

JYP復古風？

好似伏伏地

jyp唔好亂黎

柒左又平幾隻 正啦

我就唔似你啦。。。。斷左我唔會嬲

我幾時嬲過

頭先
講下姐。。。

我本來唔係p 牌仔黎

而家係就係啦p 牌仔

13萬都p牌仔。。。

就快推完

50連

搵人開po

比少少時間我，我等陣會開po
跟住係到貼返條link

fighting

1000